唔小心飲左細妹飲過既咖啡

佢飲返會唔會有bb
好撚驚

亂倫

係你會有bb呀！

（聽講）初生嬰兒煲湯幾好味

巴打最癲逼過妹妹飲乜野?

精液咖啡